新亞書院院長黃乃正教授，回應學生會聲明

致新亞書院學生會︰
就 貴會發出「就黃乃正院長昨日發出公開譴責信之回應」，本人謹作以下回覆。
‧本人並非書院及大學學生紀律委員會之委員，據了解，相關紀律委員會目前正立案展開該事件之調查，故暫未發出任何正式通知；
‧周同學以粗言穢語辱罵他人，並以不當語言作出侮辱，傷害及冒犯了無數新亞校友、關心書院人士，以及中國人之民族感情。作為新亞書院院長，本人對周同學愛之深、責之切，故撰寫公開信表達個人立場，希望同學能反省己過，不忘前人的教誨；
‧從網上片段可見周同學於事件中之言行表現；傳媒亦已廣泛報導周同學之身份，加上周同學亦已公開回應及承認自己之言行，故本人於信中公開周同學之姓名，與調查之紀律程序並無抵觸。
正如本人日前發出之公開信所言，不學禮，無以立，本人相信周同學於事件中曾與持不同立場意見之人士發生衝突，故情緒激動；然而惡言相向、互相對罵並不能解決問題，本人不希望事件繼續發酵，故是次回覆為本人對此事最後一次回應，冀事件能夠盡快告一段落。
新亞書院院長 黃乃正 謹啟

笠水！

打落水狗, 唔好比佢走！

食屎狗

聽聞佢炒大陸樓炒到fak fak 聲

俾人見到佢寫得咁豬叫佢收口定點呀
佢篇嘢又深，廢老師奶又睇唔明
大學生睇到激起佢地情緒
根本係助攻

機會黎啦飛雲
食住花生睇學生會反擊

幾條友都粒水

屌啦媽而家啲官呀學者呀都唔識答問題既
係唔係唔識聽人地講野呀

屌住走，好7

有冇片

唔忍心見到件事發大

搞大佢囉

我覺得越搞大越好, 至怕唔夠NOISE唔夠大

港獨就係要搞大, 有咁大搞咁大, 唔係叫乜野港獨呀?

應該有人想冷處埋唔俾件事攪大

唔好講港獨啦，任何遊行示威都一定要搞大佢,唔係當權者唔識驚
今次事件既大粒野都叫做讀書人，所以理虧都知醜，會出黎講
比住係林鄭個d,發完一次聲明屌柒你就唔會再回應架啦

玩得咁高興唔好俾佢停

敗走

追擊

就黎十九大